\chapter{Kod}
\section{VHDL}
\subsection{alu.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/alu.vhd}
\subsection{cpu\_controller\_constants.vhd}
Denna fil har utelämnats ur rapporten då den enbart innehåller konstanter för
\texttt{cpu.vhd}.
%\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/cpu_controller_constants.vhd}
\subsection{cpu.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/cpu.vhd}
\subsection{glob\_constants.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/glob_constants.vhd}
\subsection{gpu.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/gpu.vhd}
\subsection{interupt\_constants.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/interupt_constants.vhd}
\subsection{interupt\_handler.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/interupt_handler.vhd}
\subsection{lng.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/lng.vhd}
\subsection{main.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/main.vhd}
\subsection{memory.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/memory.vhd}
\subsection{ps2\_controller.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/ps2_controller.vhd}
\subsection{sound\_card.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/sound_card.vhd}
\subsection{timer.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/timer.vhd}
\subsection{types.vhd}
\lstinputlisting[language=VHDL]{../src/types.vhd}

\section{Microkod}
\lstinputlisting[language=haskell]{../microcode/code.txt}

\section{Assemblykod}
\subsection{AssemblyMain.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/AssemblyMain.hs}

\subsection{Board.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/Board.hs}

\subsection{Constants.hs}
Den här filen har utelämnats då den bara innehåller konstanter för
assemblykoden. Konstanter börjar alla på \texttt{c\_}.
%\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/Constants.hs}

\subsection{FontTools.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/FontTools.hs}

\subsection{GameState.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/GameState.hs}

\subsection{Helpers.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/Helpers.hs}

\subsection{Interupts.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/Interupts.hs}

\subsection{Ps2.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/Ps2.hs}


\section{Assemblern}
Denna del av koden är ansvarig för att generera en vettig ``binär'' från vår
assembly. 
\subsection{Main.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/Main.hs}

\subsection{MonadAsm.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/MonadAsm.hs}

\subsection{TAsm.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/TAsm.hs}

\subsection{TAsmMonad.hs}
\lstinputlisting[language=haskell]{../asmhs/src/TAsmMonad.hs}

